[A/I] NieR Re[in]carnation 2月18 配信

NieR Re[in]carnation

配信日 2021年2月18日（木）
会社 SQUARE ENIX（開発:アプリボット」）
ジャンル RPG

故事的舞台是發生在一個被稱為 “牢籠”（Cage），充滿謎團的神秘場所

在這個牢籠中踏上旅程的，是為了尋找某個特定事物來到這裡的「白色少女」，以及在身邊溫柔引導她的「媽媽」

本作的遊戲循環就是「在牢籠中尋找■■■■■」、「追憶某人記憶中的故事」、「戰鬥勝利後修正記憶」、「取回失去的事物後回歸」――反覆完成這個流程進行遊戲的主線劇情。

主線劇情分成各個不同的章節，每章都由複數以上的劇情構成，觀看最後的記憶以後白色少女的劇情也會出現進展。每個繪本環節都有適當的長度，包含戰鬥都屬於能夠輕鬆遊玩的範疇。

角色:

芙蓮麗婕（フレンリーゼ）/ 悔恨的獵人

失去雙親，與妹妹 2 人共同居住的女性。為了生存與扶養妹妹，芙蓮麗婕過著獵人應有的日常生活。然而，一場悲劇即將向這對姊妹襲來

朱葉（アケハ）/ 隠牙的士人

到主線第 3 章為止都沒有登場，不過可以透過抽池入手的一名角色。

抽蛋:

從抽卡中可以抽到★2～★4 稀有度的武器，在取得特定武器的時候就能解鎖與之對應的角色

戰鬥:

根據敵我雙方的行動順序自動進行普通攻擊，玩家可以點擊發動冷卻好的「武器技能（ウェポンスキル）」，給予或承受傷害時可以使用的「角色技能（キャラスキル）」

2B、9S、A2 合作

主要係單機RPG，建議冇課玩

劉明待玩

有無Close Beta嘅資料
首抽刷咩早期會打得順啲

lm

咁快開定

正

Lm

抽2B

LM

點解有兩種戰鬥畫面？

一種回合制

一種直接係地圖打怪

乜事？

回合制 係真戰鬥

地圖既就係 解迷

你啱
刷齊2B 9S A2開局

故事時間線係點？

起源《復仇龍騎士》

Nier re incarnation

之後 先到 Nier

個時間應該係咁

出左先知
新宿End到Nier之間個年表好似無乜大單野搞到

LM, 邊玩呢隻邊等4月隻重製

Emil

Lm等玩

快啲出啦

Re incarnation 喺replicant 同automata前面？
邊到有講過

Lm等死ser

留名

終於有得玩

今晚8點日本時間(7點香港)生放送

玩下/小課都還可以，但強烈建議唔好咁大期望
就算gameplay正到曉飛，SE手機game營運方式真係不敢恭維...

單機rpg 冇課就最好

雖然少少g持下好game都應該

Se

down嚟聽ost都一流
仲有睇故事睇下佢點虐心法

知道係手機game嗰吓其實好失望
明明係Automata續作 以為會喺console出
不過點都課少少支持吓嘅

4 月出console nier replicant

個隻係第一集重製版黎

課到pk

生放送

我玩手機驚真係好少會開聲但為左nier應該會開下，不過最好都係模擬器玩到，咁就可以當PC驚玩算

手機驚課多少少，4月買埋replicant重製，佢應該好快就會出真正嘅續作

2b 9s a2

希望有補底

可以download了

咁早down有鬼用咩，到時一開都係死ser先

玩法似死愛

個個刷首抽， 實死

之前SE 隻愛麗屍都係咁

隻愛麗絲係完全零可玩性

硬係覺得係伏

諗起當年用9S, 開頭用HACK以為咁好玩, 點知裝支長矛黎打勁到仆街, 插爆天下屎眼

咁關伏咩事

兩句冇關係, 純粹覺我同SE 有關既GAME最後都係麻麻

GOOGLE都上左架

手遊版， 希望佢會出泳裝2B

OT仔

18號日本幾點開?
凌晨?

晏晝

中午啊

唔知咩玩法 希望抽人 唔好抽裝 要理解咩裝勁好煩

直接抽2b a2個d 即刻課爆

得抽武，抽中相關既武就會俾埋個角色你

最憎呢種

有冇巴打用到模擬器裝

想勁咪較easy mode

我仲玩緊 死愛重點係公會戰

聽日幾點開ser?

手機裝到 但emulator裝唔到

晏晝 冇實際時間寫

抽嘢個機率低到喊

幾點開

留名等2B

4%4星, 1.5%有人
一般啦

其實係咩黎
無玩過~可唔可以解釋下

+1

原來係角色
以為係2個B級角之類既野...

大佬又轉坑

9S

個隻我仲有玩
每日遊玩時間10分鐘

係咪仲有半粒鐘
好撚眼訓想訓覺

我nier剩係玩到岩岩第一次打完隻長髮佬就放左係到

未開

仲未開

你指兩個基佬？

入得

已經FEEL到刷首抽煩到喊

係好前面

一開頭要行幾耐.,..

行到仆街

係咪要del game再裝過 我仲load緊入game個度

食得屎 公司wifi dl data勁慢

要聽住音樂刷行

隻驚既賣點係BGM

戰鬥畫面好靚

屌好正，可以夾硬話要提前開menu

要跑幾耐

最高4星？

5mins到

4星角2% 4星武3%

一入風砂之章就可以直接右下角開menu抽野
ママ會係咁問你係咪一定要咁急

係打完先知

急到瀨

係最多20抽?

開始首抽地獄

點樣拎6000石

一去到可以開menu個度應該淨係得4500石?

係

打晒風砂

抽到A2

點先有6000石，一開始得4500石

要打幾耐？

4500石得一把4星武，一隻角都唔見已經有啲懶，今晚再刷

清晒教學D MISSION
應該有6580石

得一把4星武

唔知邊隻好用邊隻唔好用
玩落去算

啱啱打完, 一輪差唔多20分鐘

洗首抽, 睇黎都係第1次10連中到是但一個先再推落去搏第2抽好啲

PU率=1.5%
再分3個人

玩佢應該大部人都係為2B
之後就A2

9S就斬掉重練

想要9s，唔要歡迎畀我

中3星人，仲要重覆。。。

4星影都冇

入唔到,卡左係20%

LM刷首抽

擦到2046

刷一次要由頭開始？

行五分鐘再打夠6000石？

好長

屌你棄左？

刷第三次抽中2B，開得

我就行完抽左次10連
中到4星角先再打落去 唔中重刷

現在抽

刷咗三次,
得第一次有四星武,
不過第三次有隻三星角,
玩住先了,

刷三次已經覺得好撚累

歡迎刷中9S嘅巴打換

擦左2隻3星人都重擦😔

直接課到中
屌你老母

抽到A2就開
Re一次太耐

巴打課幾多中晒3隻

3星+A2

又MK又歐又有錢
.GUN

730+2940+1480
A2中唔到，果隻係撞樣既3星黎
不過見打活動可以換 再睇下點

刷第2輪4星都冇

我話lc

屌啊，遲左睇到
re左個9s想要2b

可惜呀

刷都冇刷就9S，仲有多把武
開算

係咪有分抽武器同角色？

呢個係武器only ?

抽到角色會彈埋個人出黎比你睇

會唔會太勁

Yen?

仲有冇得換

可以呀 畀你tg我

HKD

一刷9s二刷2b
好似幾好抽咁

2B嘅4星武 + 多1把4星
仲有3 把3星 （其1個角色
開得未

嘩大佬..刷一次要玩咁耐

唔鐘意打晒6000石可以同老母講想抽野直接抽4500石

diu

最少要抽多個4星角先開得啦

. Gun

你地用咩野畫質玩？

屌第一眼真係好似a2

屌 中兩個4星都抽唔到2B

一隻好靚既單機驚，睇故事

一蚊都唔課

第1次10抽中到2B/9S/A2先再打落去搏第2下, 中唔到就即RE

iOS re要delete 驚，再重裝？

留錢課馬娘

聲畫都頂級但暫時玩落好似冇乜趣味性純睇故仔game咁
你地玩到邊

Sick 貨

CY野 DOWN都費時

5000 蚊刷首抽

真

龍肥

本身NIER都係故事/音樂向, 真係玩到眼濕濕

好難抽喎大佬，3個acc加埋40抽，3星人都冇隻
iphone仲要次次del game再dl，一開頭跑成5分鐘馬拉松冇得auto

AN 機RE 第2次就中左2B
即開

頭10抽中A2
第30抽中埋2B

邊有4500石抽

我開局有4500

今次都係橫尾

當你上完樓梯
右下角會多左個MAMA指令
喺入面可以即刻拎4500石同抽

行到有得開auto>收信>同老母講想抽野

哦 我以為你講4500 十連pool

打完2章有30抽?

我打到第三章中間~
強化下又會有成就有石~

想換2b+a2

第一次就有2b了

屌 第2下10連重覆2B

升寶具

唔夠錢
慢慢AUTO下先

有冇人可以講下故事大慨講乜？
日文廢J睇唔明

賞金稼係乜東西？
點解黑衣人要殺王子？
點解義肢女要殺黑衣人？
少女去黑柱穿越係咩回事？

有冇首抽網 重刷咗5次都無2b

我都係
活動完之前中埋A2 就完美

估唔到身邊隻野 係佢老母。

鳩估
個男機械人守住個病男
但個病男死撚左
個男機械人仲守住佢
一有人係附近就殺 好似話過左成百年
個女機械人所以就去殺左佢 因為佢亂殺人

頭十抽中左三把四星武 好似好歐咁

感覺唔中角色幾勁都沒用

QB嚟架

20抽好滿意了

第二次十抽 又中2b

有無iOS 用家 隻game 無聲

D人裝咩武器種類有冇咩分別, 定係有高星裝高星

中左兩次2B, 多左個隻點?

中左2隻唔係pick up既角

又要刷首抽 hihi

嘩呢兩隻勁呀

最高畫質好食電

我開高算數

好想睇劇情但唔識日文

用低階手機玩中級畫質好疾

竟然做左歐洲人
3下10連每下都有4星
係中唔到a2

IOS係唔係要轉日本STORE先得

你地知唔知，其實有合作活動，可以農幣，啲幣可以拎來換角色

用高階手機玩低階畫質都會好疾

是

玩到邊先有

佢中低階畫質鎖FPS
勁撚反智

好似第2定第3章完，會去到個廣場，然後兩塊廣告版，咁就代表你解放左活動，控mama行埋去對門到/ui到揀任務就得

其實有D悶

換既好似同抽既唔同

其實係為AUTO睇故仔
唔係用黎玩

咩料？？

究竟條女要跑幾多個全馬先刷到

邊玩邊刷..刷咗2個半鐘見過4次9S
2b同A2一次都冇見過

未換到，唔知

買acc算
仲平過課金

2個數字網都未有，我都等緊

睇落一尻樣
but暫時睇落隻game好似唔洗強追角？
都係auto睇劇情only

冇2B有乜好睇

呢隻GAME係未有突破呢樣野?
要抽中重覆角色升星?

最能夠體驗強度需求既，應該就係活動關卡
你想強>你要刷高lv活動關>你就要變強
單機方面係咁，pvp唔知佢會點搞法

單機game?

我見佢自稱老母，以為真係少女個呀媽

我都係講下笑

活動有得換麻
i guess是但有隻4星都夠開
我隻2b用送果d料是但升到lv17，把武又升下已經秒到仆街個活動打到7定8都冇壓力

暫時唔係太多興趣課金
遲啲出Replicant同DOD3嘅角先再算

換果隻係黃色框
應該係3星黎
for抽唔到4星既人換黎打丁

咁有好過無嘅
利申: 抽唔到

講真 都唔撚係貪佢個4星

機已爆
玩到左真ENDING
有玩NIER應該都知道真ENDING係乜
亦即係GAME都DEL埋

BTW
抽中cover 3隻既人可以考慮換返3星果把武黎突爆放sub
因為專武會高d能力

屌你開住vpn反而入唔到game

down到game就唔洗vpn

有冇日本網有tier

hang撚左機

win 左

total40連 中左5粒紫

有冇人知點解會咁

熄vpn

其實暫時無人care個強度
反正就算係垃柒圾大家都係會想抽嗰三隻YoRHA先

畫面音樂都好高級但遊戲性係零

明明9S咁好打又咁靚仔永遠都係得S級， 隔多幾日個LIST得返啲波夠大嘅先上到SS

真連普攻都AUTO

Square 專搞e種電話game

遊戲性係零

不意外，
唔係有愛應該唔會D/N落嚟

不如集思廣益下佢呢種遊戲性可以點樣畀到新鮮感大家

你一定未打hard, hard 第一關戰力要2萬以上

全線模擬器開唔到
睇怕有排都冇ac買

老闆

有2B 9S 開得

屌你重刷咗6次抽咗十連+2抽都唔中4星角色

有A2, 9S開唔開好
已經好攰

係咪要刷角色先有用?得武器無人唔夠?

邊度可以打多d 經

通常有齊三個先開

佛誕都未齊...

...點升LV升得好慢

當佢電子小說玩住先
可以全auto嘅

刷左好耐太痛苦啦
我放棄
有2個ok啦

原來跑都可以咁好玩
幾時先刷到2BA2啊屌

好L累，擦得最好係3隻3星角，一把4星武，5把3星武....
我想要4星角啊....

已經打到(auto到)第4章

電子小說驚

活動任d bgm 回憶番晒黎

「玩」個位其實係邊 睇時機開技only?

auto自己會出

手機驚係咁，開波我諗頭1星期既內容都可以auto搞掂

佢D限時任務係跟你部機個時間
ON9

SE驚都係掛到天荒地老

求fd 每日聲援
利申長玩唔會棄

仲洗緊

可以一路走位 一路比怪打

跑左五粒鐘終於有兩隻

3隻齊開局?

刷咗幾多次

宜家比午餐肉卡撚住左
又話要又唔應機

求其比其他人啦
A2+寶二復仇家姐應該有人肯接手

遊戲性0其實最岩用模擬器玩，當單機rpg睇下故事聽下歌
用電話我覺得應該長玩唔到落去

屌佢老母入特別關話時間唔啱

ON9 SE要你改日本時間

黑雀嘅位置

有冇錢關同強化料關

其實連"玩"都唔駛玩, youtube就搞掂

頭20播中左a2而家繼續打石抽埋隻2b就搞掂

邊隻模擬器開到?
BS唔得喎...

屌 2b 2突左
我想要A2姐

見三彩開心左一秒 屌左出聲 我要2b呀

屌，見到金色門諗住4星角，又係武....

想問一問各位巴打隻驚值唔值得玩

唔值
不過啲人設實在太靚 音樂又好聽

124037909883
求fd子

歐洲中嘅非洲人

世界觀同automata係咪有關聯

我想中角色啊屌

第一次玩
睇嚟你應該熟過我

其實唔非 三隻人黎 兩隻係A2

唔係只係玩過下 冇爆機

咁爆呢隻咪得 nice

blocked

家姐阿妹好慘

Nier世界入面無乜邊個唔慘

你地夠唔夠打活動Hard?

痴撚線玩到70抽都未有角

我100抽都冇啦

屌 首20抽牌完a2之前冇中過了...

唔求中哂3隻
想要a2+2b only...

我想20抽事旦中2隻4星既，都抽左幾粒鐘

70抽左 2B突2了
有望突4

唔得住

課金？
打到第幾章先有70抽

抽左6小時，一隻4星角都末有....

冇課過
全打關拎石
平均一抽一4星

刷左幾次頭15抽都係得4星武
要刷隻4星2b都唔知要刷到幾時

正常啦， ps4 正轉都好多射擊同hack 關

有 點搞

頭10抽中9s
有無人用 2b / a2換

點無聲？

我喺入嚟引負評嘅

30抽中左2b同a2 知足了

屌...羨慕...

你就好

你個名

活動關有好多要編9S入隊先拎哂3粒星

我得2B bb

冇個隻4星就換活動3星,一樣可以完任

睇巴哈原來要較日本時間先可以打到強化任

finally中a2 ,2隻3星人仔🤧

首20抽中左a2 追緊隻2b

中a2已心足了

2021年了仲係咁

見到金門以為有好野
點知得2件3星

熄靜音模式

我唔會再信金門

刷撚左我8粒鐘首刷都仲未開到局
啲模擬器搞掂未，我要買ac啊屌

SE game 係咁

金門都撚左我兩次

未見過金門

打到第4章開始唔夠力...

岩down完,想問首抽最好要中咩角色先好開局

每一次打之前都要確認隊伍?

有冇得skip

即係點？

金門其實係咪伏黎
次次出金門都無好野

想問強化素材開係唔係一定要較日本時間？
我頭先HKT 17：00 （即係JPT 1800） 玩緊又無開素材關
去到HKT 1800又話唔啱時間

有冇app可以揀入驚先改時間

刷整都出唔到
20抽有3把4星武算唔算ok?

有無人要

留名
刷咗一日終於齊9S2BA2

我嘅目標

刷唔到9S
2B+A2開波算

要就留TG

比埋個SE ac我set引繼

等多5分鐘，上面條友無反應嘅話就比你

好 感謝

最歐係你

lolol988
thanks巴打 好人有好報

佢應左機，再有我會再貼上黎

無問題 最緊要大家happy

多謝大家！多謝！

求加 抽唔到9S
752770724726

打活動都要虐多次

thanks巴打最靚仔係你

肥矮柒毒齊晒

有廣東話遊戲評測

刷首抽一次要幾耐

6分鐘15抽/20分鐘23抽

刷首抽其實最好既做法係
跑到去可以抽果到，先抽10抽，中到啱心水既，再繼續落去拎石，然後抽埋果13抽
中間斷開唔會影響最後拎到既石，冇必要刷成20分鐘先來搏一次20抽

d音樂好正

故事TOTAL有幾多章？

點先算好首抽?
永遠抽唔到2B佢地

越刷越衰，由次次見到紅色刷到次次都無紅色

有無android 模擬器玩到？？？
nox bs5 memu 7.1.2 qooapp 話唔支援

應該開得

得1隻2b都照開game了

金門根本鳩既

係啊屌 見親都冇好野

啱啱先得閒刷第1次
頭10抽咁樣得唔得

喂 SORRY 岩岩先爬完文
另外想問下面個pool 個兩隻係咪唔洗抽
我爬文無人抽

首抽發問一律建議抽齊御三家先好開局

仲未有a2

Thx

一隻A2配兩把4星大劍算唔算好?

係齒輪呀

隻GAME要裝vpn?係咁話處理失敗，彈番我出去既?

925281857934
加好友

識聽唔識睇日文 feel到會有困難

cls大家都識日文

FK 之後30抽炒哂

唔用起底點會認得，改名改到咁

係要唔好用vpn 入game
如果用nord 就 split tunnel

咁先可以令你記得我

100抽終於中2b

有冇巴打解唔到每日任果個打一次主線?

係咪全auto就得
手控好似無咩分別

auto淨係會自動出武器技
其他技都係要手動放

第六章隻大BOSS咁難打，都係打活動刷肥先

又虐

成日俾槍手我做咩
2星至4星都有曬

刷咗20次 最歐都係得9s 我靜係要2B就夠

三十首 齊三隻 終於歐返次

吸多d金拎去整新作

IOS營收已經上到第4位,Keep住吸金呢個IP有排做

戰鬥緊行去邊係咪無分別？同埋普攻同回避反擊係佢隨機出？

第一次十連就 2 彩 1 金，
直接中 2B + A2，
我仲以為金先係 4 星

4星角同3星角戰力差天共地

唔係邊逼到你地抽

洗左成晚

中左一次4星角後，就末中過好野，一係中4星用唔著武器。。

Same 一隻A2 2B都仲未見
但想刷個兩隻都有

刷到a2 9s 終於可以開波

玩到後面好難玩
唔知s係最高定係仲有sss之類

我打算三個入面是但兩個
然後就成日見到個大叔

9s防角 前期靜係感覺好鬼細力

A2暫時用落好撚勁 秒住怪咁去

有無癲佬已經刷到4突

課完收唔到D野

mission黎架

喊出黎

呢隻唔似係4星 個樣唔同

戰鬥畫面同抽武器個池似足之前另一隻日產繁中單機驚

終於中到A2 好仲感動

70抽零4星角/武
屌撚佢

換返嚟隻三星
想升爆佢 (同佢把專武) 要打幾千金幣
三隻Android都升齊就要過萬

我諗打到very hard 會多好多金幣

大大力

課金啦

最後果關一場22

點解咁快夠打？
武器同角色去到咩程度？

最後一關先22!?
我無錯要刷夠二萬幾金料先換得哂啲野,
銀銅料各需要三萬以上

肝度換取強度

打算無課玩

人29，主武器廿幾

用佢指定武器會加掉落數，game入面有得check，我22好似已經+2左，本身應該20

仲刷緊首抽

有D武有2個上箭咀
係咩意毘

我知
好似係Automata六件專武(三/四星)+另外兩個新角Android嘅專武(四星)

唔係活動4星係咪都冇乜用

打得呢隻game 都係為左2B, 9S 架啦

其他除非好好J

得d呀叔，再刷先

推眼罩女

抽多20抽 咩都冇
2隻4星玩住先 要儲石啦

頭20抽中左2隻4星角之後，而家過百抽都冇再中過4星，連武器都冇

比FGO仲黑暗

加好友 187 788 541 809

痴線HARD一黎就2萬戰點打

有A2 + 2隻3星
10000戰都過到

武器擺sub有冇效？

好想要A2
刷左兩個雙4星都係
b2 9s

點睇邊把係佢專武?

試下先

A2好似特別難中，我中咗2次2B同2次9S都中唔到A2

SOSAD輸撚左

唔較日本時區打唔到強化
好煩

原來會金變彩，但出左隻4星大叔

升高2b或者a2既lv
多少少防就差好遠
同埋比把光屬武器佢地用
有屬性剋制會易打d

升下LV就夠打啦, 我18000戰打緊HARD 23000個D場

起手變左5500石嘅

100萬下載1000石

有個app可以指定app轉時區
不過要幾十蚊

都係射落海多

有2個上箭咀=專武?

60抽出咗3次9s但無其他

就係個1000石中埋2B

可以繼續抽黎突4
我抽左超過12下10連
2B突2 9S突1
仲未見A2

60抽但得A2同一隻3星角
係咪砍掉重練好過

首抽好難一次中齊2隻以上...

有A2 開得啦..
之後過關其實好多石
夠你抽多N次10連

主線D關 mission 冇3星到點打返3星?

搵人整番個香港時間表好

完活動都無2B棄game算
見到d免費活動都肝到仆街

應該係有bonus

代表有bonus drop 但每種武器有對應金銀銅加倍 2b金 9s銀 仲有其他要睇表

其實隻驚戰鬥有冇技術可言

唔識日文隻驚真係悶到嘔

SE係咁上下

se既話 隻幻影戰爭算係咁 雖然肝到pk

主線全語音又有繪本算係咁
Fgo啲字海先難頂

活動到頂 可以Auto周回VH-10 8 9

打唔贏第六章個boss

打活動換經驗 用戰力一嘢轟落去

入mama個menu左下角嗰個黑色塔

我已經過二萬戰力
比佢拍拍拍幾下就收咗皮

想問右手邊個3 個制有咩用

啱唔啱屬 2萬唔過

場地buff/debuff掛

其實個故事係咩背景？
主線d角色係人類定Replicants？
敵人係Gestalt？

首抽要抽咩

個人睇似Replicant之前

A2 4星男Android (暗) 2B (三星),
打左五次都唔得,
A2一嘢比佢打走一萬血

個故事係咪第一集同Automatia 中間時間

想問下起左手嘅巴打玩成點？
我啱啱完第7章
仲未打得贏3萬戰嘅肥料關
人武D LV好難升

第3章個王子唱首歌講勇者同魔王
似係講緊1代Nier

我覺得係Re[In]carnation>>Replicant>>>>>Automata

見到第7章就有少少驚 有玩DOD3就明

30抽ac，有無人要

2隻都唔開

貪心的小狗, 2隻但無其他4星武都係繼續洗

想要 唔想再刷

留TG, 仲有要開SQUARE ENIX AC

快啦,我要繼續刷下個呀

開緊se ac

究竟出第三隻2B 係唔係非....我想要另外兩隻呀

轉咗JST就好多日本仔加好友 半粒鐘50個

メダル交換所
啲幣係邊到來

建議抽邊個pool?

automata

佛心game去到+12 成功率仲有70%

中得一隻a2都照開的我

得一隻A2配2把4星A2相同種類嘅武器
唔知仲刷唔刷好

我武器都冇 費事嘥時間

真，想要2b+A2
但學上面巴打話齋有兩隻4星角但冇武器 都要繼續刷
唔知刷到幾時

有次刷到3張4星但全部呀叔
刷左好耐先得張2B
照玩算

痴線...咁都上到第一...
有D掛2B頭..賣狗肉既FEEL...

扮m9
明明就係mk台台煮

㩒100下mama會有3000石 成件事好Nier

秘技...?

下

隱藏任務 都可以咁講

想要

慢左, 已經比左上面嘅人
但啱啱發現左個隱藏MISSION, 我應該好快又刷到個差唔多嘅出黎

攞到3000石 唔抽等4月Kainé

有無造要去到邊章先開到

試左 真係有

有冇詳細?

咩時間禁佢?

第一章開門之後就得

點按法？右下ICON 定係地圖飄飄下果隻

飄嗰隻

咁樣？

要白色嗰隻

姐係咁樣可以？

你試吓 應該可以

因為玩到第8章 換左主角
隻野變左黑色

我係轉翻之前主線落去㩒

而家6章仲係白色MAMA

但禁極都冇料到

有冇話幾時先開始撳得？

我6章boss前到㩒 黑色㩒過冇反應

有了
喺我上面張圖個畫面按夠100次後要切換地圖就有了

得左X2

即時10抽

又唔係Keep住第一
btw如果頭幾日都上唔到第一,隻驚可以早啲執

呢個畫面按左好耐都冇

又炒左車

我都係平時出面主線 到禁

有無連登好友list 每日200體想搵活人

即刻試下先

已被MAMA回收返

6000石又射落海

台主無論係邊
身邊都好多狂風浪蝶

風評被害

中3次 2B係咩玩法, 我想要9S

今日刷左好多次 中左9s 但想2b/a2開局 你要唔要

我都係三次2b
我想要另外兩隻呀

用牙媽3000石抽到
媽咪我愛你
希望3月31前中埋2b

我都係因為2B先玩

老實...
應該好多人都係

如果隻驚唔係NIER
係一個無人識既新系列..咁既玩法真係.........

2B

我都係頭三十抽中三隻2b,
第四十抽先中a2

我覺得係畫風&音樂都吸到人玩嘅
係會冇咁多人留意咁解

100抽了得頭20抽中既a2
準備開新ac重刷..

一開頭個15抽

可唔可以按到100下個獎勵？

唔得, 過完1章先開到MISSION LIST

80抽 先中得一彩。機率咁低既

2%
係咁上下

又愛又恨account....重擦又唔係....

單抽奇蹟

過咗嘅地圖有冇得行返？
成日覺得自己撳漏咗啲黑色雀想返轉頭check多次

只不過想要一隻2B 都咁難

Main quest 入關前
左下角 周回隔離個 「バトルのみ」唔好剔就得

300抽 15 4星 3隻2b 3隻9s 手足睇路

純白約定把大劍係點樣攞
抽又冇 換料又冇

你呢個係好歐既機率來，只係缺1即

課左 都抽唔到a2

咁都要重刷？

咩黑色雀

點先可以多D錢 升到冇晒錢

真錢課驚錢...

抽左120下啦....得1隻4星

賣2星武最快

隻GAME無得睇3d model?

30抽中2b a2

數字網有ac賣了

琴日去淘問下價 2隻a2 1隻2b 14星武 開鳩我1000 夠d薑

模擬器冇得開，加上首抽又難刷，咁貴都正常

50連，3隻9s，1隻a2
我想要2b

70抽 3A2 1 9S 1 2B 1佑唔知乜春4星人
11把4星武

HKD > YEN 就諗諗

換算返來講，1000HKD=13500YEN=45抽

地圖有啲好細隻嘅「黒い鳥」 撳佢會飛走跌item

快啲較去日本時區打肥料Quest

角色經驗書邊度刷

淘寶見到 a2+2b 200$rmb

啲網店全部都一間來，個個都search同一個database

8591=ON9先幫襯
淘寶貨標高幾倍價

又比金門撚狗

有無人識睇 主武副武係咪跟返個人職種 能力有加成

武器肥, 我想要角色肥

角色肥入手方法: 打event換 / 重打主線用主線卷抽

有價有市，頭先見到果幾個ac已經賣出

成隻Game啲女都好好丁
但識丁一定丁 ママ

有冇ching知game錢點賺

好想屌ママ

長腿劣尻

捉住佢兩條腿黎屌

等睇ママ H漫

呢到啲人癲過MK台黎明

真係咁好玩咩好似0操作性
利申nier fans,等睇YouTube

有d咁既關
hard完第一章就有
完normal第8章好似就暫時完
會多左兩個daily野
關同抽

PvP有冇石送

極少量既任務石

ios冇得用split tunnel既

刷左一日半
終於有B2 2A開波

屌 刷左幾粒鐘 出左偽2b加a2...
比隻真2b我唔得咩？....

不過原來隻cosplay 2b打人好得意

你兩個名調轉曬

正常 刷左一日半 人都傻埋啦

記得綁 我試過on9冇綁

得2隻4星角
但又唔想升3星

周回成日活動 3個主力都39lvl

又20抽 冇角

打3關 20抽 唔中重刷?

一開波抽到10抽乜都冇就重刷啦

成隻驚人氣俾2B搶曬
冇人理班主角
真係慘

4月分分鐘又要抽replicant角...

肯定啦

抽扶他

當係劇透

活動交換所優先換咩好

究竟SE 夠唔夠疆夏天出泳裝2B 吸金

有無人知交換所啲書可唔可以用嚟升抽蛋角

唔得 名唔同 中咗伏

Hard幾難打 幾好玩

第8章最後隻王推薦戰力要15萬，係咩料

冇野了，原來劇情殺來

8章劇透

出左圖咩?

過完第一章
㩒媽媽100下 有多3000石抽多10抽

幾個月前已經有流出圖

咁真係要留石

法國㩒老母100下有3000石攞

打到5章
抽左110定120
得隻2B (首抽刷出黎) +另外3把4*武*(2長槍1手槍)
砍唔砍掉重練好 想要埋A2 但又真係覺得4*幾難中

ios轉左日本時間,
但打緊急都彈期間外
請問點算

想要就課金啦
機率又唔係低

你係味未計要減番一個鐘， 我頭先到打到

聽日try thx

冇得用模擬器玩

打完第8章之後每日有免費5抽 盡量早啲打主線

終於有 A2 同 9S，可以開 game
咁我諗住 link square account 啦，點知佢話我個 email 已經登記咗
搵得番 login name 但係唔記得咗 password
諗住 reset 啦，點知當年個生日日期尻入嘅，對唔到 reset 唔到

指定暗鍋定係自選一個pool

暗鍋

邊夠戰力打

係咪有 just 回避？
見有時會識回避反擊

活動d幣咁難肝既

想問放第二三把武器除左加戰力有冇其他用??

開到3月31差唔多啦,每日商店又有20支體水買

有冇人知金+2既話刷邊關最有效率

刷左2日 求加好友 318301798713

頭40抽中a2 2b同機械人形の亡命者
去到第140定150抽終於中埋9s
中間個100抽一隻4星角色都無

抽下抽下，隻3星異存亡命者已經覺醒左3次

自己答自己
Very Hard 4可以18體跌16-17個金幣

刷左2日 頭30抽中曬囡囡 完夢 感謝

我very hard 10 跌21-22金幣

都係+2?
係既話我打上去

唔確定
反正都要打上去拎石架啦
你夠打咪打上去試下先

係+2無錯
不過周回刷very hard10要有番咁上下既戰力先得

我2.6萬輕鬆auto

第60抽

我2.2萬都得

我已經唔知第80定90抽
都係冇第3隻4星

我近二百抽都冇

有石就想抽 好難忍

我一直都係以3隻4星做目標，但一直都抽唔到

想問吓咁樣係咪已經ok 洗唔洗繼續抽？

突破角色一定要食自己？

冇得刷碎片？

恭喜
我啱啱2B+9S搭多把4 星武決定開

恭喜 大大

隻game真係好多bug
明明已經所有隊伍都移除曬，把4星劍一直都係編成中，想拎來突破都唔得

刷成日都係得1隻4星
臨訓前刷多下就兩個ac 30抽都出9s+2b
而家多左個唔知玩邊個

708684682285 求好友

打左main quest同side quest都解唔到
有冇人都係咁？

暫時50抽 3隻2B ， 1隻9s

有冇方法角色skill條bar儲快啲
成日未儲完就打死哂啲怪冇得解3星

用d垃圾角打味打得耐d

應該有bug login果個都解唔到

我明明前一兩日都正常解到，我今日連探索果個都打左但解唔到....我唯一諗到既係我前一晚接近凌晨先解完前一日果D然後領取....唔知係唔係因為時區問題佢當左我係解左今日???我琴晚解果陣其中要買item果個我見都係bugbug地....好似因為日本時區item shop已經reset左....

10000石

?

第六章已經唔係好夠打
果d升lv素材係點刷返黎

下載數第一位達成, 位位派一萬石

雖然我抽晒淨跌得一把4星武...

我想問下果個每日限4節個任點先打到....我見到巴打講要轉日本時區，但係我轉左之後依家應該係日本1200但係佢無show開放....到香港時間1200果陣先轉日時間禁又話開放時間外

same 打不到

送左10000石

送左10000石…

首抽的人有福了

自膠重開game又入到見到打到了，巴打有無轉做日本時間先開game?

已回收

其實係要日本時間

定係日本時區？

原來兩樣野

我android機，我就咁轉日期時間果個揀做日本時間咁炸....

10000石 抽左2次出埋2A

爭隻2B

10000石 砍掉重練了

呢3個 解極都解唔到

百幾2百抽先得2b+a2
趁而家轉生好過
開波跑完就50抽

但daily mission 又話已經全部clear 哂

送10000石之前刷極都係得9S見到成3-4次宜家10000石第一個10抽就2B

重刷個時個10000石要kill app再入驚先收到

30抽 好撚灰
百鳩幾抽 得2 4星角（total 4 4星武
但有2B+A2 又唔想RE

我都係
好似re左安樂d

依家3 2b 3 9s
都係無a2

50抽首抽

但唔知有冇人都係咁諗
開服第一日就開始玩 係一種成就

打到第八章最尾
廢時再reroll了

首抽50抽好吸引 好想重刷

終於齊哂2b a2 9s 可以開局了

12000石又唔中A2

10000石倒落海

我都洗左尋晚個2B+9S

想要 2B
打到第三章，隻 3 星好易死

1萬石多左9S突一,但係都沒A2

想重刷了

我係2B突1，但都係冇A2

10000石1隻A2，2隻9S...差少少

多一隻

齊哂3隻繼續抽黎突定留石好？

推到水章得1萬戰開始推唔郁
係咪刷活動關
同埋啲錢係咪可以換經驗水？

啱啱一萬射晒落海
重刷算，打到第6章姐

有冇人加埋好友
Id:erka
好似100試限 每個一體力

其實單抽十次係咪好過十抽
保底三星我都未見過出四星，出親都係其他位

比你見下

利申 抽唔到A2 已經洗左

個帳抽極都冇2B

唔通個天都唔鍾意我

巴哈有人話卡主線就刷2章卷
其實係咩卷

我覺得你玩耐左多20lv上限應該差好遠
但係唔知佢有粒石可以突角遲D易唔易拎

主線卷 拎去抽素材

有冇邊關刷錢好
刷左一堆肥但無錢食

同一把武突破係咪淨係加上限？
咁我未升滿當多把武算

賣2星武好多錢

過場動畫
媽媽話我今日運氣小吉
抽咗4次都冇4星
果然今日唔好抽
得返3次機會希望中2b

有三千石

要幾時按媽媽先有送石
去到開到支任務 狂按都冇送石

撳完出game再入有冇？

琴日同頭先試咗幾次都冇

我打完第一章先得 唔知係咪要咁

按完要喺 mission 度收
好似要打晒一章先有

模擬器係咪真係無個玩到?

玩到5章百幾抽得隻a2...

一萬石中重複9s
A2好似好難出

屌你老母我想要A2呀

有錢人

得一隻你不如重刷啦
依家有一開始送1萬石應該唔難刷

隻驚用21:9mon玩好撚正

其實抽到重複嘅角色先至係好事

突爆好撚貴，又無錢關刷

有無人一樣某d關隻人光到咁？
係bug定我部電話問題

隻2B明明2千防都係好撚脆皮

開心share

我冇收到1萬石既

我diuuuuuuu

想問下另外個pool個2隻值唔值得抽？如果唔係好強想留石算

多謝10,000石

2B 9S 各一突

負皮咗
反省下

都升唔切

A2 3突左都冇9S 2B

刷首抽居然見到有次係十銀保底

都係重刷一個算

岩岩開始玩,第一個account 30抽中2B同A2,就咁玩算,廢事刷

要咁先解到角色skill

好似係要手動開技 角色頭像個招

通常都係未儲夠已經win左

係呀
但我要砌到3800戰力先唔會未儲到技就殺晒啲怪
仲要keep住自己唔死

70幾抽得一隻四星 係咪應該果斷重刷

打到去更新第二次百幾mb

單人入，等對面攻擊集火同一個人
停左個auto，咁就唔會開技淨得平a，拖多啲時間比人打 儲角色技

submission有D戰力高D既關

洗啦，宜家6分鐘50抽

刷夠3000石又射落海

刷極都係得兩隻

愈洗愈絕望

齊晒a2 2b 9s 有冇必要追四星武？

中埋A2即刻打爆埋活動 2萬6都過到

要突

呢啲卷可唔可以不停用周回刷？

刷到個帳 3隻2b 1隻9s 4件4星武
係咪都開得？

有冇人因為個1萬石重刷緊

可

我刷緊

求好友

有，刷左半日頂盡出到兩張4星角

頭50石2B+9S+A2各一...
有冇人要?

50抽*

有啲覺得係無限地獄

留tg?
我打緊教學

你哋打乜嘢關卡

升角色等級？

活動3萬2 刷埋金幣

2b a2直接開算
已轉生

頭50抽2 2B, 1 A2有冇人要

活動有排刷

呢個都未滿足？

有無人可以送我 2B+9S+A2 刷到心好累

有無人同我一樣,由開服跑到而家仲跑緊

我開咗局玩緊㗎喇，無聊見有50抽刷下玩下

我開服a2開
玩到5章都係得一隻4星
岩岩送10000石重刷
刷左a2 2b 加隻4星
直接開左

上面有巴打認頭左

原來出咗

以為冇人覆tim

係咪一定要9S
2隻2B + 1隻A2要唔要

我就係想要依個

原來引用錯
Sor

送多1萬石，又可以繼續刷首抽了

求fd子
708375581074

70抽中曬3隻開局了

首抽50連

第6-7章劇情

+好友
498 953 161 155

新ACC 70連2隻A2+1隻2B+アケハ
想轉生了

仲刷緊一隻2B+A2+9S既首抽帳

好難刷

啱啱出左個2B+9S+復仇姐嘅ac
宜家去拎多20抽搏A2

想刷1個2B A2+任意4星角都覺得好難

我依家主ACC係2隻2B+1隻9S+1隻リオン
已經打晒NORMAL主線+拎晒石去抽
依家新ACC 70抽已經=我主ACC
想轉生

屌屌屌屌你，終於搞掂，首30抽，2B+9S+A2

轉啦

歐洲人

決定轉生了

一隊出得三個人

第四個角色其實係咪冇用？

之後就會有唔同活動，其他角色有加成架啦

開局抽完無大奶奶棄左

幾時先刷到2B+A2首抽

我都係咁開局但想抽多隻突一下都冇

剛24000戰力打完第8章
免費5抽中隻4星槍角

卡主線應該點刷升最快戰力？

希望今晚11點前過到第8章
依家先第4章

刷到個2b 9s 加 4星槍嘅AC已經好過我原本玩緊個Account

水屬武器個effect最靚

每日免費去到幾時？

啱啱先知出咗, 即刻down

2星武係咪帶用直接賣

CLS

歐到

我之前有fd都係咁好彩...
但佢之後.....

[url][url][url][url]有冇日文大大解說？
黑少女先係原本嘅怪物？
食左白少女個夢 交換埋身份？[/url][/url][/url][/url]

shit

快啲推走先

幫你檢舉左

首三十抽 ，終於玩得

2星武係咪全部賣得

個4星阿叔應該全四最廢20Lv加10Lv武器得萬三血唔好再少血D

刷左2日都仲未刷齊3角開局

好想要2B, 但刷黎刷去都係得A2 同9S

有冇人要

邊一個4星阿叔

5分鐘冇人應該就del

打左一段到world 6都無2b
想重新洗過

隻game 唔auto有冇咩操作
world6比隻王一拳一件
係咪要去刷下野了

去到world6唔夠打 18000戰
刷活動定主線卷好

活動金幣換角色有冇咩特別？

suppose成個主線8章，一日內就可以升到夠打(我2隻4星角都夠)
你睇下有冇咩可以升高啲啦

活動金幣換人仔定武器定升lv素材好？

難刷到弱智

升lvl

其實金門有咩咁特別
咪又係可以得保底3星

無特別

好似係必出人物

副武升lv加既攻加唔加埋落個人到？

體力唔夠係咩用石?

有體力水

試過金門無出人物

屌你老母送一萬石都係得首抽隻A2 逼人del

金門保底3星
白/銀門保底4星
一律都唔係必出角色
好似係咁

垃圾乜特效都無既門都保底三星架啦
咁金門有乜用

得1隻2B
re唔re好

Re la 起碼2四星

開服刷到而家,加加埋埋平均每日刷8~10粒鐘
頭先60抽抽齊3隻
終於可以唔使再跑

再刷左一個
9s 2b 4星復仇女 4星蘿莉
突哂張都未有a2

邊度買

建議最少要有2B+A2

打到第五章得a2 9s rion
重刷算

金門代表你好非

等你見到金色開心下掛

其實除咗門個顏色,試過開咗門會變俯瞰視角
但係都係伏乜角色乜4星都無

再黎多廿抽 中多隻2b都未有a2

屌三隻9s

經常性金門全武器

A2,2B,9S 係未是旦有兩隻就得?

A2+2B+是但一隻4星

有冇原因?

A22B SS角

9s用落廢廢地

升角色既肥或者刷exp打咩關好
廿幾lv已經覺得好難再升上去

互加好友 :278 096 889 427

黑鳥
賣武拎幣去商店換
活動關跌
周回
課金

長玩，互加好友
760868067348

打咗兩日成3萬幾點剩

終於刷到2b+a2+9s

刷左幾耐？

呢個acc幾好腳頭

100抽

已加

好多體

兩部機刷咗3個鐘
歡迎加好友
670075427472

0課 冇刷
中哂A2 2B 9S 同紀念版條仔

added ID GMT

673968408726

求加

咩機可以開到最高畫質而100%順？
12pro max開最高有啲位明顯fps唔夠

加好友
854317434550

我都係 轉用iPad Pro先順

邊度入用錢買體力水個頁
剩係用日任個page入過一次
之後搵極都搵唔到

活動頁面個交易所

拎信右邊一格
之後第二個選項就係item shop

終於搵到

Push

added

就1001
有無巴打諗住執執個PO頭

A角來

其實點解有兩種排名?

點解過完6章變左怪物既

下面個個係刷首抽排名

個大叔係鬼高血咩除非佢後期型,我依家用緊21Lv得萬三血

屌你老母遊戲網站.9UP

新game d榜名睇下就算 多數唔準

想問下你地點睇推D戰力
去到17000左右停左係到
主線唔多推到
D強化野又食哂
係咪要爆體刷限時?

我都係不過想2B加A2，但係一直都係9S加2B/A2

15萬

同一條友有唔同星數
S rank 一定係 4 星啦

拎齊黑鳥未
升人升武lv加戰力最多

我咪4星

佢四星得個樣㗎咋

大家角色大約幾level?

照打，劇情殺

屌 我仲skip左

30到

黑鳥係咩

4 星咁廢架咩

地圖有啲黑色雀 會送經水武器水